到底愛係咩？

同男朋友一齊兩年幾...
我係學生 20歲
男朋友大我十一年 佢做緊餐飲
經常ot 一星期最多見到一日全日
一直疑惑緊 到底仲應唔應該堅持一齊
因為佢負債差唔多三十萬
每個月都超過一半人工拎左去還債
所以平時都唔會太大消費 同埋會aa
而且我又覺得佢唔係好錫我...
拗交好多時 都互不相讓
即使見到我喊晒 佢態度依舊強硬
朋友話 愛你既男人 見到你喊 點都會低頭
其實有時真係好辛苦 唔知為咩⋯
為左見多d
佢收夜晚9點 買定佢鐘意既烏龍茶接佢收工
天氣凍
買好保暖既衫、睡衣比佢
而佢呢...好少做呢d
見住朋友既男朋友咁錫對方
好羨慕
次次都想狠心走 但又唔忍心...
係咪如果愛一個人既話
應該用青春陪佢捱完還債？

佢有咩好

嗯..相處好舒服 係同一個channel
上一段感情好傷 係佢一直關心我

點解你會覺得你要用曬啲青春還債？
樓主自己都略略交代吓自己背景
唔係好難分析

嗯..佢話佢大概要5-6年先可以還曬d債..
我係度諗 5-6年後，我都25-26歲
用緊青春去等一個不確定既未來

依家我yr3,都只係做part time
養活得自己 但冇能力幫佢還
只可以話 唔會成為佢額外既負擔

我就係唔知值唔值得捱落去
一黎 我同佢年齡相距大 11年
二黎 拗交真係互不相讓
不過平時相處幾舒服 咩都會同佢講

幼教 應該2萬頭左右既

財政唔好太拘束，一年去到一次旅行都知足
但我諗冇能力就唔會生bb啦
雖然都幾鐘意小朋友

佢份人幾善良，有人需要即刻會讓座，
見到阿伯推裝滿紙皮既手推車，會去幫手
呢點係我好欣賞佢既地方 好少人會似佢咁
缺點係 發脾氣既時候會有激烈行為
例如有次拗交 佢dum野落地下
甚至試過介手

分手啦
你都係想聽呢句啫